點先可以忘記一個人

9月果陣單戀左個女仔兩個月度
都比佢拒絕過兩次
真係好鍾意好鍾意佢
最近我單方面斷左聯繫
跟住每日每晚都夢到佢
有咩辦法可以令我唔再夢到佢,忘記呢個人

離開你
我安靜的抽離
不忍揭曉的劇情
我的淚流在心裡
學會放棄

唔訓教咪唔會夢到佢

當你愈想知道自己係咪忘記左佢，你反而記得更加清楚

當有新既人自然就忘記

搵新目標最快

我睇親AV都唔小心諗到佢

放唔低又點搵到新既人
加上社交圈子唔算大
又唔想為左搵新既對象去特登擴大圈子

Time

EXACTLY...試過有一晚無夢到 第2日好開心以為忘記到
點知跟住又無停過

遇到下一個
利申過來人

對上一次4年前都單戀過人2-3個月度
用左差唔多3年先放低 即使中間有識其他對象/一齊

一日最少要訓8粒鐘先夠

識左一排突然間唔理我 好似冇左個朋友咁 一諗起又要重新去識新朋友就覺得好攰 你當人地係朋友 原來人地當你咩都唔係

I know that feel bro

發生左咩事突然間唔理

我咩都冇做過 可能佢覺得冇feel掛 日日都ff佢會唔會搵返我
個心真係好唔舒服

Block whatsapp fb ig 乜都唔理唔睇，好快冇事。
利申：2個月忘記ex

一齊左幾耐